9月1要飛應該點

知道大家9月1有行動
想問大家意見，應該改機票定早D入機場（但接近夜晚機，都有機會取消
利申唔係去旅行

真係唔係去旅行，要去交野…

我都係9月1機
唔知改唔改期好
利申留學

可以買多幾份保險

有咩用可以重複claim架咩

我3號夜晚11點...

我31

9月1飛

保險狗

9月9 不過坐港航

9月1飛 不過早機 應該冇事？

諗住早5,6個鐘去
入到禁區就乜都掂